有無巴打教結他？

小弟想學結他
時間希望平日學 但未必regular 學到 因為自己本身都多打搞 可能一個月學到兩堂

留telegram 傾傾details

我係音好教育 degree holder

教左 10年

有教開私教同琴行 地鐵綠色線 有意tg

YouTube is your friend

無乜動力

我係觀塘/屯門有教開，價錢唔貴
有興趣TG我

牛頭角區
有興趣tg我啦巴打

唔該巴打 旅行完覆大家